［演唱會撚］ 一人一個你睇過最正既香港concert

最正：張國榮-熱情演唱會
諗番起哥哥 唱大熱，長髮飄飄，好正

最撚差：國貨城，比錢我都唔會再睇

我鍾意哥哥個跨越 97演唱會多啲
啲人話佢去加拿大嗰幾年成咗仙
估唔到復出真係仲有氣質，再升咗個 lev
同埋著高踭鞋唱 紅 應該係香港樂壇嘅經典 👠

我只能ff自己睇過熱情演唱會

成左仙

左右手熱情演唱會
怯 03年show up concert
真情流露 98拉闊
94年大球場演唱會

94 年大球場，只睇左 Peter Gabriel
冇去睇埋 Depeche Mode 係自己一生既遺憾